國安法立法前有交通警被的士撞飛贈慶！！

求車cam

求片待笑

交通警係前線黑狗食物鏈最低層

黑警成日覺得自己食左無敵星星亂鳩咁cut線
抵啦

唔好搵救護啊

如果係依兩條撚樣嘅其中一個，我去佐敦站派咗政府嗰一萬蚊

我重慶大廈門口跟機派一萬份masala tea

好撚柒

屌，又要開香檳啦

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港政策法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

見到有條友話鄭國泉愈黎愈大膽 笑到仆街

仲要兩隻，唔係咁開心啊

自己手車唔掂就咪屈的士佬啦

希望班狗傷重不治

update: 事發時，車上兩名警員已落車，事件中無人受傷

撞撚死D狗

唔撚係掛 ......

想提早退休者係唔係?